英國研究：神奇物理現象 加熱粒子使其凍結

做乜個個都share大紀元
係唔係因為個個都click得佢太多所以變成大家既為一information source

大紀元有乜問題，又唔係大公報

崩口人忌崩口碗

我用火煎蛋，佢唔變氣體反而變固體想問邊到報名諾貝爾獎？

カリム・フラム

睇完篇文覺得不過係化學反應